不如係屯門公園玩返啲細過玩開嘅

幫捉、何仔

好想玩啊，依家公園都冇人玩

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

有康文署查大陸雞

差在未打邊爐

叫娜娜除底褲黎睇下

娜乸

公園不嬲玩呢啲架啦
唔通聽人唱歌咩

咁試下去食生果

係屋企開緊暖氣 不了

以前真係唔驚俾人拉

以前係呢班和理非係到玩嘉年華
隔離街 就俾人打到仆街

呢個溫度開暖氣，不了
出面幾涼爽

屌好撚懷念